大熱天時旺角狗鐵夠膽死零冷氣

屌你老母呀狗鐵